傻西都識玩 無屎兒一出我又買升

屌，每次都睇住要跌就出嚟9up, 諗住實無死啦一定中，跟著班信徒又當我神咁拜，點知又升，屌佢老尾

今次真係柒到喊

跌左幾日果市弱到仆街都抽升